原來我嘅毒氣係遺傳左我老竇

話說前排U 記同Jump 合作出左一堆T shirt
話曬都係有返咁上下年資嘅動漫毒撚，我梗係要整返幾件啦
嗰日全家出街搭緊車立，我就拎左件Hunter x Hunter 黎著

我老竇望住我件T，不以為然咁問一句: 呀仔乜你件嘢啲公仔咁似幽遊白書嘅？

我聽完呆撚左幾秒，即刻反問返佢轉頭: 係呀，兩個同一個作者㗎嘛，你又會識嘅
我老竇即刻扮無嘢望住個樓層層樓係到跳
我老母即係大大聲踢爆佢: 佢以前呀睇卡通片睇到上曬腦㗎，我地結左婚嘈交呀，電視一播星矢佢即刻交都唔嘈住，坐係梳化睇完套嘢先再嘈過呀

你老闆我以家廿幾歲我老竇都重成日叫我唔好睇埋啲 '無無謂謂嘅卡通片'，點知原來自己幾廿歲 仔女都生埋都重睇緊動畫
好在老母當場踢爆你，以後你再嘈我睇動畫我就有嘢反擊笑鳩你

困𨋢？

7/10
雖有亮點,但較為平淡

就係唔想你步佢後塵 叫你生性啊死仔

個conversation 30 秒到啫
舊樓啲車立真係好慢，啲friend 黎親都屌曬鬼

如果唔係你老母毒到都識埋星矢佢就唔會識到你老豆啦

耳儒目染

老豆咁毒都溝到你老母 證明毒撚都溝到女

唔好意思我都唔想off topic..
但係明明"對話"兩隻字仲易打過conversation... 仲要轉輸入法..
點解要夾硬打英文

步佢後塵我又唔拒呀

唔駛唔好意思，係我壞習慣黎，抵屌的

你老豆都叫有女有扑野先生到你喎

你想絶後 佢唔想

……………？

駁吾刀

What 7 you say?

所以睇動漫=有女

離題好難打咩